嘩愛回家個臨記著off-white,仲有鄭子城

。

豪華到

肥左咁多

點解咁肥

都成60歲